今晚一定要逼爆遮打花園！8.2公務員集會！

各位 咁多位公務員已經企出黎 佢地已經無退路！
係唔係公務員都要出黎支持佢地！ 人愈多愈安全 ，政府唔會炒晒5千個，1萬個公務員！ 只要逼爆遮打花園
政府就無可能秋後算帳 ！
今晚見！

推

水記小薯仔表示會嚟

今晚見

公眾集會 所有人都可以參加
唔係公務員only ！

推到今晚

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全港大罷工！

呼籲所有香港人出席！

Must go

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

連登有冇我同事

逼爆

Push

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

【一次過connect哂十八萬公務員！】一人一信支持公務罷工！最後今日！！！！

請大家幫幫手

呼籲所有香港人出席

有都唔認你，見唔見到有人post證件出黎

1900 中環遮打花園